［經濟假想題］ 諗到個窮人上流嘅機會

假設
將個窮人冷凍左佢
然後將佢過身家擺落去一個高息基金入邊
若干年之後 佢就會成為一個中產以上嘅人

再假設
利息減成本減通脹大過零 (儲到錢）
嘅話
依個係唔係比窮人上流嘅機會呢

大家一齊提出下意見啦

而家啲庇護工場係咪有教點開連登ac

冷凍技術maintenance cost已經cover唔到

E 個係成本 我都提到出黎
技術仲未普及 cost 高係正常

做野唔計成本 咪應用落經濟啦

你講ge所謂假相同坐時光機返過去買六合彩有咩分別

死左先可以冷凍

晨早返工，最撚好笑的貼